有冇巴打絲打玩傳說對決嘅入一入嚟

講下大家第一隻用正價買嘅係咩
邊隻係你嘅專精 最鍾意嘅 同埋點解你咁鍾意
我先
三個都係愛里 唔係講笑 佢一開始S2出嗰陣時真係好勁
大招 又有暈人 又有超大護盾 霸體 加速 仲要係好高傷
係嗰陣時嘅凱撒路霸主 不過而家越改越廢
鍾意佢係因為靈活性好高 打啲脆皮凱撒路
或者打啲法師射手捉後排都好好

第一次penta kill就係用愛里

之前一定係愛里
s2一打五 carry全隊
宜家冇呢枝歌仔唱
但最近個10v10可以令愛里重現光彩 爽
愛里廢咗之後就咩英都玩下
直到弗洛倫出現 我就移情別戀
好好玩 上分必備 但亦都必ban

第一隻買嘅係S2菲尼克，果陣覺得佢幾得意所以買咗～
之後一直玩佢，由一開始3x%勝率玩到依家55%，返唔到轉頭
我冇話邊隻專精，因為雜玩多

美娜，火反之外出把綱槍自己打埋一份，仲可以閃現嘲諷後手拉人

勇 超高爆發輸出+用大技狙中收頭好爽
不過而家其他射手太屈 冇乜玩了

有tg入唔入

但係好廢呀我

果時唔識 第一隻買悟空 之前送果隻呂布勁好用

想當年 呂布係要首儲8蚊先送
依家唔知仲係唔係

冇所謂肯學就得

上兩個月先開始打

第一隻係納克，多位移，出完全能偷塔5秒一座，人地搵夠3隻捉你都大部分機會走得甩

第二隻係悟空，跟住米奇出裝前期都有輸出。

呢家練緊提米同bat man.
遲下應該玩女超jungle